【突 發！！】 Sidney Powell爆左成份國家情報局份report，但係侵仲未決定好點做…

佢爆左成份野出黎
份野講明有中國參與舞弊

pdf:

Sidney見到好撚嬲，打左呢堆字
All indications are that despite the overwhelming evidence of massive fraud, and more evidence available inside the government, and other legal options available, the President is taking no action to protect the Republic. People around him are limiting his information and lying to him about his legal options. The Biden administration will be consolidating power day one and the fascist corporations are already limiting speech and firing freedom lovers. Just look at the military in DC now. Trump did not call them in. And all that for a virtual inauguration that no one will attend?! It's all about power and global/communist money. You can see and smell the corruption in DC. It's gone from a swamp to a pure cesspool. There were and have been a lot more people illegally elected than just Biden and Harris.

大家一齊睇下份野
得3頁炸

好激咁爆
侵俾班小人圍住

開頭一句就話肯撚定有干預

20號
大動作

侵身邊D人急到仆街

有冇更官方嘅來源？

所有支持侵仔都好心急

成Q日咩都將俄佬放大 蓋過支那任何同等級或相類似行為

冇
Sidney Powerll個TG已經算半fc過

今次……唉，又唔知要死幾多人

你班野叫你神早搞唔撚搞 而家留黎做遺書就差唔多
自從84年你班美豬唔幫英國同支那撐香港已經預左有今日
想做支那生意呀拿 送香港比支那呀拿
香港係當時最文明最西方最先進既試驗場
比足支那SM20年咩實驗試驗都做過哂
而家拎黎對付你班美豬簡直一流
等玩共產啦仆街

NBA都係咁

[ NBA 戰線 ] 德洲民主左派Super Star KOL危機管理，真係好驚德獨

負責查嗰批人根L本就畀支那滲透曬 根本點查都唔會有用

侵必須要喺一兩個鐘內做決定，以防左癌反撲

等睇20就職典禮 侵帶軍隊反cup

美國民眾預備送大禮俾登伯

左膠：喂，又係度造謠一早咪講左無證據囉呢班咁既仆街成日係度講舞弊，破壞民主，搵人黎用叛國罪捉佢

突條撚咩，份野係unclassified 者係唔係重要野

unclassified

左膠：即使有干預，一定都係overblown，係唔會影響到大選結果。一早各大傳媒已經fact check左啦，你仲要至持你既conspiracy theory到幾時？想破壞民主到幾時？

主流媒體話真就真，話假就係假。

Donald Trump大把嘢一早可以做，佢無做啫。無得怨。

其實幾好，等睇懲罰蠢人。班白痴自己罰自己，你又邊度阻得到。

今日吹哂風話佢地叫侵用叛國捉哂呢班友

拎上ｃｏｕｒｔ班官都淆底唔敢打推cases,

trump出手都要下邊班細肯做, 出軍隊代價太大, 唔考慮. 現實就係咁殘酷.

unclassified唔係唔重要
unclassified即政府想公諸於世
屌你咁樣偷換慨念都得既？你知唔知自己講緊乜

屌

專業偷拍

推

Unclassified is not technically a classification; this is the default and refers to information that can be released to individuals without a clearance.

其實要出軍隊 就要爆到鑊
依家問題係爆嚟爆去都爆唔到D咩關鍵野出嚟

一定有好多污糟到極嘅野可以爆嘅 政治有咩可能唔污糟
但似係有侵自己team人入面keep住有人/勢力阻到D料出街

Unclassified左者出左公海啦，咁又爆乜呢，爆D公開左GE野？

點解可以影到咁清楚

又畀希望我
保持距離算

佢大把渠道同方法爆晒手頭上面嘅證據，如果真係有。而家只能用嚟做配葬。
如果真係有，佢唔好好咁放料，對美國人又公平咩？

the President is taking no action to protect the Republic. People around him are limiting his information and lying to him about his legal options.

⋯總統到而家乜都冇做，身邊啲人呃佢話佢冇權做嘢⋯⋯
咁點算

佢起郵寄投票單嘢一早又唔拎上去打？佢到輸咗先拎上去告，又真係自己都有問題喎。
佢一早話反對郵寄票㗎啦，做乜晨早唔拎上法庭呀？

大家買定花生睇班Liberal點樣自曝其短好過啦
兩年後又有眾議院選舉

咁又即係Donald Trump自己智力有問題喎⋯⋯
Sidney Powell一早歸咗佢隊，無理由俾唔到建議。咁即係Donald Trump唔聽。

郵寄選票, 到造馬玩熄機, 廢Trump早打就比人屈唔防疫, 而家遲打你又屈佢唔早打. 事後孔明+對手真係玩熄機, Trump真係先知咩

唔係智力問題咁簡單, 做野要有人執行, 同埋美國唔係習帝, 做任何野都有cost. 做錯小小都比media無限放大+老屈.

有無郵寄票佢都俾人屈唔防疫㗎啦。
佢一早講咗郵寄票可以出術㗎啦，如果佢認為對手會用，點解唔打？唔打上法庭，對手就會放過佢防疫不力？有無咁kai呀？

真心, 早打你有乜証據?

同埋早打都阻唔到熄機倒票. 扮數錯票計到自己反cap, 郵寄其實只係其中一個理由打上COURT, 但有眼見, 係法官唔想插手選舉, 作個理由駁cases就算. 跟本郵寄唔係重點,

如果佢簽行政命令可以唔執行，咁佢道麥西哥牆重起到？早幾日重有得去影相？

一早做又未至於咁絕望。佢有幾多道行政命令唔係力排眾議？
如果佢一早認為自己真係有機會輸，佢就唔會放過一早出手嘅機會。我相信佢臨尾都真係好多人知道懞炳，知佢易呃，俾false hope佢話有大量堅料證據，形勢一片大好。佢信以為真，坐起度出Twitter講大量堅料，點知學似Sidney Powell咁講，佢身邊班友陰佢。信錯人。

放左冇人理係最恐怖

違憲做乜唔可以一早打？打憲法邊洗等證據？
而家要等到生咗仔先可以告上法庭，禁止擅闖民居？
我唔係唔認同Donald Trump。但佢真係連續柒咗幾轉先有今日呢個地方。

所以咪應該由得班美國蠢人去受。
懲罰蠢人。

executive order 大晒就唔會咁多出術點票la.

gop始終係保守黨, 做野你估真係DEM咁無恥咩. 同埋我諗最估唔到係SC全部唔敢接case, 小數打得到, 州無視. 你話false hope, 不如話輸唔夠無恥. 聯邦政府權力同執行去到州政府無你想像中咁大.

違憲個單CASE點一早打?

Trump唔夠無恥唔出術, 係抵死既

我提多提，佢要告州政府接受郵寄票違憲，係唔洗Donald Trump自己告。由聯邦去告州政府違反國家憲法、州憲法，其實好好笑。
佢其實當初搵個呀毛好似香港咁，走去告。就已經夠。

而家懲罰全世界

而家都有分trump case同州阿毛case, 結果d case點比班法官駁晒, 到底你有無跟開架?

其實我又唔信侵係冇做嘢，但係都係覺得佢用盡所有正常手段之後有啲氣餒，覺得都係鬥唔過就落場⋯ 所以未幾日只係見到啲小動作，雖然都好有用例如制裁機構制裁官員，但係大動作就欠奉了

仲有幾日…

Sidney Powell 本身就係大咀巴 有行動仲唔唱通街
我係侵侵都唔會講計劃佢知

等待20號

我覺得佢雖然一向都係我行我素，不擇手段。但嗰種不擇手段係講緊唔理會觀感同埋政治慣例。但係就係佢嘅權力內容許佢做嘅事。所以佢認為自己一直做得好合理。

當同對手一樣出術，就算贏到，佢自己都變為惡魔，結果可能同留返俾隻惡魔上去做，係一樣。但自己就無咗初衷，無咗原則，日後覆桌都無晒理由俾自己。

其實confirm左, 而家拉敗登都唔會係佢上返.

之後無論黑婆定癲婆接, 對Trump都係無分別.

有工具又無手震就得

你知唔知邊單？Pennsylvania允許郵寄選票，當個州允許同寄出選票一刻，已經係違返緊州憲法。

一早打，最高法院就無得推莊。

唔係全世界攻Trump咩？點解唔俾埋佢哋受下？

有咩不擇手段? Trump只係唔常理出牌, 唔好又用左膠個套老屈, America first老屈白人至上

Trump做所有野都跟law and order, 對手出術, law and order 無效, 連Pence都唔敢反枱唔用權力去reject result. Trump可以出既牌就得返軍事政變一張. (呢樣佢唔會出)

一早打, win埋case, 推家咪用另一招出術.

當對手可以開cheat無阻礙, 跟本無用.

而且我覺得個理由只係班SC 法官求奇找個理由推case, 跟本唔係重點. 要作文佢地大把方法.

其實根據政治慣例，有好多嘢係唔應該做。否則Donald Trump都唔會俾政界無差別圍攻。自己人都隊佢。因為佢根本唔屬於政界。

要郁其實一早郁左⋯
根本問題係侵敢唔敢冒風險
一輸=冚家鏟

你個世界得左媒同大城巿?

政治慣例同LAW AND ORDER, 唔好係到偷換概念.

Trump只係比DEM同左媒圍攻, GOP都唔係全部反佢枱.

係你太天真？

這已成為荒謬的政治遊戲。如果凱利在大選之前對法令提出質疑，那麼法院就會以實際上沒有傷害為由否決訴訟。

你咁講法，即係Donald Trump除咗一早叫特務去殺晒反對佢嘅人先至可以用正常途徑繼續選舉，別無他選？
唔殺晒佢哋，佢哋搵邊個出選都會cheat，cheat就會贏。

共諜登

個條友跟本係到鳩UP, 拎FC出黎唔夠講就spin另一個factor.

駁佢都駁到自己覺得晒時間.

無錯, 我都loop左好多次.你終於GET到

無得推莊？你講笑？？

這已成為荒謬的政治遊戲。如果凱利在大選之前對法令提出質疑，那麼法院就會以實際上沒有傷害為由否決訴訟。

no damage is done, 所以否決
同supreme court否決Texes個道理差唔多，原因就係唔關你事

如果另一邊有咁大咁多人，今日聲勢重唔令左媒同大城市屈服？重洗網上？

各文明國元首都屌Donald Trump，歐洲報紙都係一面倒咁屌Trump，近乎成個歐洲嘅人都係屌Trump。
得一個半個國家出聲撐。
咪即管睇下民主國家嘅人會唔會怪佢哋嘅元首囉，會唔會vote個元首走囉。

加油

我講到好清楚，我講緊嘅不擇手段係乜。你先至唔好為咗同我爭辯而偷換概念。我無提過佢違法或者唔跟Law & Order。

如果你再繼續係咁，我唯有唔同你討論落去。唔該你討論內容有養份少少。

睇少D左媒, 睇野睇全面D. 屌政策同屌人分清楚D.

如果因為外交屌侵就vote自己個元首, 個D人民就真係ON9 LA...侵下下幫美國利益打其他國家拎緊美國既著數......

未拎上去打就已經自己假定法院會判自己輸。哈！咁預言法，乜都唔洗講，佢應該一早預視到Donald Trump會因為作弊而輸。
先知點解唔一早叫人直接進入打內戰呢part？

咁你定義你個『不擇手段』係乜? 講唔過人就改字典話人唔岩, 典型左膠式討論.

你以為自己討論好有內容? 你駁唔到就轉話題....跟本唔係討論

如果伯母唔係嫁呀世伯，你而家就一定係首富誠哥個仔啦。

對手開cheat 就要打內戰? 你d思維都幾跳脫.

事實就係court推case推到跌晒眼鏡, court就係擺明唔用法庭去插手選舉結果.

打內戰係分裂美國做代價, 變左Trump為大權力犠牲美國, 呢個就唔係American First, 變左Trump First.

我無話佢會輸
我係話法官要否決司法挑戰總會搵到理由
我都幾撚肯定你係專登將呢兩個concept扭曲

唔夠講就發爛....可以block得無視你d廢話.

Unclassified唔等於你可以睇到，更加唔等於可以出公海

我望左咁耐，declassify左咁多野
呢張紙係我頭一次見

佢覺得自己睇通晒, 總之Trump係廢係弱智係抵死.

佢係到偷換概念, 但自己就話人唔跟佢定義, 跟本無野好同佢討論落去.

我知大家好心急，請冷靜討論

#84
11分鐘前

如果你再繼續係咁，我唯有唔同你討論落去。唔該你討論內容有養份少少。

雖然同為p 牌，但真心覺得你羞家

朱隊友呢排去咗邊？早嗰排又話好多嘢喺手

我就真係勸你睇少尐大紀元。
我起歐洲生活同工作，公司基本上係聯合國。選舉前同過百尻幾個同事，不同家鄉嘅人傾，得一個意大利男人係識得睇Donald Trump做嘅嘢點解係make sense㗎咋。個撚個都係屌Trump，又話佢racist sexist咁。
起香港坐井望天就當人哋係隔離個呀毛。醒下啦。
話我睇左媒，你數下有幾多媒體係幫Trump講句公道說話，幾多係一沉百踩丫。佢嘅忠實盟友Fox News又點對佢丫？
我理性同你傾，你就唔肯睇下Donald Trump點解輸蝕咗俾人。俾著你做佢個位，呢種fanaticism思考模式一樣會輸到仆直。

fake news

輸極都有７千幾百萬票呢個都係事實
邊個坐井觀天以為身邊所有朋友同事就係等如全世界
唔洗我講得咁明啦下話

林鄭都話佢聽到市民意見支持佢架喎
你用相同邏輯去support自己觀點你會唔會感覺到羞恥

打啦 好悶呀

唔識解do not?

真 完全同意
特別係試驗場嗰度

我咪叫你自己去數下全世界有邊幾份報紙或者媒體肯幫Trump講返幾句公道說話。又數下有幾多媒體起度踩緊佢。

講緊全世界，又講返去美國嗰七千萬投俾Trump嘅票。

我之前個context係講緊，全世界應該要受下因為愚蠢而趕走Donald Trump要受下懲罰。

你block我啦！我費事你見到我嘅回應，攪到你又走去覆。你覆完我又走去睇。

其實美國一直以來都豬咗好多鑊。
先係放棄幫國民黨抗共。
跟住韓戰越戰。
次次都係唔夠狠心抗共。可能係二戰實在係太令人疲乏。

Lm

買股票蝕錢蝕懵左？

認真回覆你呢個
如果你一早就對呢樣野提出司法挑戰
你就會俾左媒攻擊
話你係疫情之下草菅人命
為左自己假想對民主黨既陰謀迫人親身投票
為左自己既票剝奪市民生存既權利
完全無根無據話郵寄選票係會做成舞弊
因為自己既幻想剝奪公眾生存權係最自私既獨裁者

因為impose呢條例既時候係岩岩武肺爆既時候
當時市民最撚驚就係武肺
當時係無人有選舉舞弊呢個意識
因為一直都係相信政府開
呢套侵係獨裁者既論述當時市民一定buy

到時你提出可能連本身支持你既票都無埋
即使你贏左官司都係會輸選舉
更何況法官唔一定接受你既官司，同埋接受既話官司未必會贏
簡單黎講就係你一早告上法庭，你選舉就會輸
同時係改例既時候左派就知道侵一定唔會一早告上法庭
佢可以慢慢SET局
侵就只可以打開口牌話左派開放個LOOPHOLE俾fruad

你明唔明左派有幾深謀遠慮
同埋你諗野有幾咁片面

[突發]終於搵到唔使翻牆就可以上到香港編年史嘅方法喇！！！

公共利益post🙏🏼🙇🏻‍♂️🙏🏼🙇🏻‍♂️🙏🏼🙇🏻‍♂️借位

！

喂屌你地班左派玩經濟封鎖架喎
支持侵就會俾Big Tech ban,又會俾銀行中止合作，保險又會同你CUT
邊夠你地玩呀
你諗下少人支持既原因會唔會係因為經濟封鎖，而唔係件事本質對錯啦
因為呢種打壓，兩邊聲音唔平衡，你接觸左派既聲音自然就會多架啦，右派出句聲都會做下思想審查先啦

不如你諗下呢樣野算唔算係極權啦
你認同左派觀點，反對右派觀點係另一回事
但左派用呢種極權打壓異見人士，又係另一回事
兩樣野分開黎睇啦 炒埋一碟就會令你覺得左派既行為無問題，仲會係正義既一方
咪同文革一樣囉，政府將資本家知識份子塑造到係邪惡根源，批鬥佢地就係正義。咁毛澤東咪成功拎返個權囉。只係現代版批鬥係唔需要內體受苦咁解。

全部都係風氣黎架咋。咪同而家撐侵既所有人就會被塑造到係racist sexiest facist一鳩樣。塑造咁既形象就多謝media啦

期待20/1

12月 1月6 又到1月20
又無就3月
再6月
再下年1月
再4年後

連登網軍仲唔出征就輸架喇
時間無多

我認同你嘅講法係一定會咁發生。但我嘅睇法係，不論佢有無阻止郵寄票，對手同樣係照用同一理據去攻擊。因為Trump已經講過呢個理由亦反對過。佢亦明知對手係準備出呢招。
如果對方嘅選民係咁怕投個票就會領嘢，而Trump又一直叫支持者親身去投。咁佢唯有係賭一舖對家嘅人、甚至本身中立但認為佢草菅人命。因為唔阻呢條路，照去馬都係輸。搵其他方法去睇下點樣投票令人覺得安心好過。

對手陰濕佢自己應該一早知，但呢招如果唔封，一樣輸硬。

但我認為佢其實係俾身邊班大好友陰咗，一路同佢講訓起度都贏，對手出術都照贏。所以佢先無做好多一早有機會堵截嘅措施。我唔知佢班選舉工程團隊係真心大好友，但奶咗嘢丫。定係有心入去陰Donald Trump一鑊喇。我無其他嘢support呢個係一場陰謀。

好可惜，我無論去到邊，撩人傾關於美國大選，試下摸人哋底。傾親都係屌Trump嘅。同媒體其實係同一個tone。可能佢哋係扮反Trump，實際內心係撑。但呢個就算口不對心又好，真心反Trump都好，亦都要為自己呢種行為付出代價。
我隨機搭訕嘅方式係起cafe是但同個朝早嘆咖啡睇報紙嘅人，講完早晨就搭下嘴引一引個話題啫。有時西裝返工嘅，有時著tee返工嘅，有時係無拎報紙著一身清潔工制服嘅。好多時我只係提一提，佢哋自己都會一路講，講講下就開始恥笑Donald Trump。

我想表達嘅係，我好多傾計對象佢對Donald Trump嘅反感，同佢係唔係受傳統既利益所威脅係應該無關。

呢個post 變左屌trump post

如果你指緊我，我解釋一下，我唔係屌佢。只係認為佢落錯棋，慨嘆佢錯過咗太多機會。

點解你諗到既野
班行左政界幾廿年既幕僚諗唔到

唔同意 IC 呀

根本呀侵最大問題唔係主流媒體
而係班Fake news撚
日日係度放fake news消磨同陣營既人意志
到真係有料爆都冇人理 冇人信

啱呀 有內部勢力唔俾佢爆料

don't give me a hope

定係班友明陰Donald Trump呢？

當佢查到有足夠證據可能都要5年8年
拜登上左總統都做完佢要做既野

Trump 唔做野一定會遺臭萬年

一點都唔似偉人

又話華盛頓

你估啲記者用手提電話影咩

選舉會繼續做假

我諗全世界大部份媒體都應該係支持美國民主黨果邊
唔係我論定點
支持既新聞，永遠只係可以係美國右媒，連登，某幾個香港KOL睇到
香港主流支持香港民主既媒體，例如立場新聞，蘋果新聞，係１１月３日之後
都唔會報對侵有利既消息，反而會話佢質疑有選舉舞弊＝破壞民主，口徑同美國左媒完全一致。

好似前兩日有個ANTIFA BLM係captiol拍片煽動人衝搞到條女俾警察封死，條友俾人拉左再放埋，呢啲香港主流支持民主既傳媒都係完全唔會報，因為報左就會令人反思有無可能ANTIFA參與或煽動呢場運動。影響左佢地既narrative,所以直接ignore。

不如我問下你，你知唔知呢單新聞？

我想講既係，呢啲唔會切身處地影響到普通人既國際新聞，只係得好少人會去追。好多人就咁開個電視，或者係電話碌兩碌報紙，睇個標題就當睇左新聞。
有幾多人真係會咁有心上連登或者睇KOL評論政治。仲要唔係美國人。

我認為歐洲情況都係一樣，簡單黎講佢地根本就唔care trump, 所以唔會自己搵資料，而所有有關trump既新聞報導都只係靠主流傳媒，所以主流傳媒變左佢地得到資訊既唯一途徑。民主黨控制左主流傳媒，就可以控制大部份人對某件事既認知。

控制思想最重要就係培養民眾對某件事既indifference，同埋攻擊唔同你一致narrative既機構／人既credibility。
香港咪又係一鳩樣，好多人都覺得侵唔認輸乜乜乜，但永遠唔知詳情。呢班人根本唔care。但呢班人就永遠係大多數。

你睇批錢就知
明玩佢

留名
1. 如有動作, 就學野
2. 無, 就bin c

牙侵 fighting

老老實實，過咗咁多次，次次都聽到侵預先諗住點樣反擊、點樣行動，敵人自然有所防範啦。好似1月6號咁樣，講到明會去華盛頓集合，人哋咪準備啲Antifa做嘢囉。

今次最好係表面上乜都唔做，後尾突然有行動，殺佢一個措手不及，啲主流媒體都嚟唔切反應啦。

我個context係，咁係唔係應該懲罰下呢個蠢人，懲罰下呢個世界呢？
當全世界得幾個華人KOL同連登先會公道咁講下Trump有乜功過。而成個世界都唔覺得而家個現象係一回事，得美國有部份人覺得唔妥。罰下佢哋受下極端左翼嗰套係唔係有助佢哋早有清醒少少呢？
不過我見Twitter ban Trump，班元首出嚟講嘅嘢，又覺得佢哋未柒得晒。

我緊係知呢單新聞啦。就算我唔睇新聞，我聽燒山都會知啦。由佢join Patreon訂閱到而家㗎！

聽聞19號出手
都唔知係咪會

呢個世界冇真相
只有人民相信嘅真相

俾你影到拜登真係屌細路都冇用
假
我唔知唔理
就冇左件事

唔好再比希望我唔該

幾時先打呢

你班野叫你神早搞唔撚搞
人地做乜尻會上連登

成個post 最無養份係你
諗野天真，剩係識馬後炮
其他人已經提晒你點解會係咁，你仲係度鳩up
算鳩數啦你

如果我天真嘅話，咁情勢都照樣去選嘅Donald Trump係唔係更加天真？
又話佢嘅行政命令都可以無人肯執行的話，就算出術都照贏，佢嚟緊四年都係無人執行佢嘅行政命令。咁佢就做四年無權力嘅總統呀？

如果卸任之前定勝係犯罪集團都算係一份大禮

無得應唔應該罰架喎
懲罰你意思係咩？俾拜登政４年？
但民主黨現代文革對民主既破壞有時真係irreversible
你控制左話語權，審查對家既資訊傳播
將對家冠以罪人罪名屌打
變撚左１９７０年中國文革咁
有得投票都無撚用啦，投票既人俾傳媒洗哂腦支持極權既

你話班元首
口惠而實不至既野講幾多都係無撚用
beat them定join them佢地咪又係係枱底deal緊
選擇join them咪鬧少兩句

香港蘋果立場會唔會出文鬧？我就未撚見到
我覺得係枱底就deal撚好哂喇
見到蘋果有報antifa單野同出評論鬧twitter既嘛煩話我知

push

其實都無咩時間行動

下星期 準備股災

人哋20號virtual移交典禮，冇地方比你發圍啦.

侵根本硬唔起心腸
算啦
俾人玩到咁
連最後手段都冇埋
依家真係靠民兵同美國民眾

美國司法獨立。

法院輸咗就話 law and order 無效，咁你咪贏梗？

唔想再見到呢條on9 左膠

一兩個鍾過哂啦... 侵係咪仲訓緊？ 快啲搵人叫醒佢啦

佢根本就唔知有幾多人係真正企佢個邊，對面農村包圍城市，谷人數帶風向玩民意再孤立，只可以慢慢睇，睇走剩幾多人再決定
國民黨點俾人滲透依家個邊就類似玩法，邊個係人邊個係鬼，會企出黎但最後會唔會走數，講軍管嘅一唔小心轉個頭就為班傻嘅自己冚家鏟
人民唔覺得有問題點叫都叫唔醒，針唔吉到肉點知痛

幾年來被死亡，被失踪幾十人，希拉莉電郵門去抗議，偵查，死者家屬，政敵…屌

可以講成拜登屌細路係愛國表現 仲要支持一眾左癌一齊屌細路

其實佢同Pompeo臨收爐前都咁落力，其實都真係好難話佢唔幫香港、自私。講得出口嘅人都好無良。

有人話佢口惠而實不至，一味得個講同制裁，唔似加拿大咁開閘放港人入去。幾撚多藍絲等緊呢個連綠咭都唔洗嘅機會？到時成班香港人去到美國同班黑暴同藍絲搬個戰場再搏過。
Donald Trump都講到明自己香港自己救，佢唔係要搬個香港去美國，係想香港變返97前個講道理同法治，人人有得向上流，有得追求民主又可以選擇搵錢嘅社會。但個個就要Donald Trump開門俾佢哋走人，唔係諗光復香港。

同意但我睇你啲濕鳩字睇到好撚辛苦

美國人係抵死
幫唔撚落

俾極端左翼横行四年。
其實班極左都係佢哋自己選入去議會，又係佢哋撑上去嘅。拜登做都只係軟腳蟹，不足為患。不過就助長極左可以更加過火。

呢類嘢最好唔好reverse，最緊要係食過苦頭，好似東歐咁。咁佢哋就識永世唔好返轉頭。當然，要班人識得去搏埋條命推翻個極左極權。
Reverse只會好慢，一part part咁嚟，反而死灰好易復燃。

做乜都而家仍然要發綺夢？積極少少去用錢用share去撑你認為值得留低嘅media，我睇緊端傳媒。當初我都好驚佢其實暗紅底。但起碼我睇到我認為應該睇到嘅嘢。如果有好嘅，就麻煩分享一下，等大家都知。

其實咁搞落去 侵侵真係好大機會比人暗殺

其實份野係咪劉細良早幾日城寨講過份個文件

印象中俄佬被放大個part完全一樣

我睇唔到我唔知道

sorry呢份野係零作用

同埋侵侵太傻啦以為仲諗住可以拎上法庭和平解決，根本大選之後果幾日就應該要即刻做野，不過我唔會怪侵因為侵始終係商人唔識玩政治

其實民主黨就係睇中侵呢點所以做到咁盡，知道侵一定唔敢玩大去因為依加擺緊成個美國上枱，侵輸就係輸在太愛美國唔敢冒險

睇返當年果個將軍講既野話根本韓戰係大好機會消滅共產黨，果陣根本可以長驅直入但個左膠總統發十二道金牌叫佢收手，慘撚過岳飛

就係愛美國先要冒險 好似林肯咁 如果侵真係咁諗佢都無乜遠見

我都係咁諗，越愛美國就越要出手仲要狠過班民主黨，咁樣放生民主黨美國好快會變中國既一個省

啱呀 俄佬係民主党製造既稻草人
根本冇乜威脅 係攞嚟屈侵通俄

巴拿馬文件都係咁被傳媒刻意極低調處理

ff 咩啊 要做早嘅早就做咗，洗乜等到果日
20號中午12點後總統權力就會轉移到下任總統

好嬲咁囉

解釋到民主黨點解拜登贏咗都咁急

Push

華為p30

呢份野
有可能係Sidney Powell同Lin Wood既idea
比侵退番

如果侵真係已經執行叛亂法 , 就算佢係總統都唔可以向非軍方人員透露行動機密

個 CEO 受訪都係咁講 , 不過就無講律師名

出軍隊好容易俾人覺得侵用武力脅迫人
到時XiNN又大做文章

english?

軍隊成40000人已經出哂係DC
做唔做都係一個order

唔係希望黎
算係info

原來係好嬲師

用得反叛亂法
全部反佢嘅媒體都即收皮

其實係
今日即使用叛亂法將民主黨一網打盡
一班左翼只會認為係侵法西斯用極權統治奪權
事實上就算有造票，起碼有成6千萬人投咗拜登
先例一開，以後個個總統都可以咁做，一唔滿意就帶領民眾推翻

不過如果真係可以清理門戶，改善選舉機制
美國呢鋪真係永續強大
侵為國家為自己，好應該出手

好撚心你學下英文

屌好心有料就早D拎出黎....依家都17號

成個trump 政府政績差到pk
實體經濟差 工業回流收皮 債務爆晒煲
外交無左歐洲真係神燃奇 任內只係同加拿大墨西哥傾到貿易協議
防疫更加唔駛講 內政成個美國分裂到pk

結果係得屌中共為香港出口氣叫做有啲立場咪仲係出力叫搶番注意力唔去去晒國會到。

實體經濟差點解失業率咁低

拜登當選唔撚痴線呀
到今時今日 愛侵力重幻想緊
呢樣先係痴撚線

仲有選舉？?只係繼續作弊

到而家有冇人影到侵一家喺白宮執緊屋搬？

將就下 谷左好撚耐啦屌

得4年工業回流都要時間
成個歐洲窮到勁共勁共，做咩仲痴埋去貼錢幫人練兵，有咩事仲要咬返轉頭
況且到美國有錢，歐洲咪又痴返黎，無永遠嘅敵人
防疫用香港人標準西方國家得澳洲係做得好，拜登做都係一樣

再回上面，真係寧願佢滅共光復香港，好過派綠卡

屌 睇過個故事個將軍諗好哂點對付 比總統stop撚左退撚番去 形成支共贏左韓戰咁

去到軍管，已經唔可能顧及輿論，一切以憲法先行，第一 round 就會地下方式收集證據，第二 round 先會去關報館，所以如果真開始用叛亂法，到你知道嘅時候已經係公開捉人嘅時係

急又點？ 要做仲等乜鳩？

唔會再信任何希望

賭J 侵侵乖乖落台

屌你老母NOWE 死撚左

杜魯門呢條扑街

其實可以反叛亂法+ 重新選舉人手直播點票

根本侵係大勝，比上屆仲多咗一千萬票
只係今屆比上屆”多咗”二千八百萬票，所以拜登先”當選”

所以叛亂法之後一定要重新選舉，公開透明咁進行

點解侵要退

WRONG REPLY

撚

請問你所講嘅係邊位學者嘅分析？有無reference俾大家參詳下？

呢份野而家先係美國爆左出黎

睇到DC咁多軍隊就知佢地收到風有人想起義
而五國大樓啲阿頭係敗登班友控制
所以侵侵做唔到咩野
就算上軍事法庭都未必贏
要反攻唯有等德州獨立

老實講我覺得侵已經放棄咗

係 勁大

釣緊deep state ...wait
唔好咁緊 要有耐性

侵侵俾人踩多兩腳機會率100%
反給機會率0%